出街好似已經無人驚肺炎,間間餐廳爆滿

咩事而家??
一家大細行街睇戲食飯,重多左好多人唔戴口罩

沒事兒
14天後再講

個病吹大左冇人驚
睇下會唔會回力

等睇爆

依家係新加坡同日本爆
香港暫時安全，整多個打邊爐家族就好難講

社會攬炒

爆撚咩，就嚟完添啦

係...開始恢愎了...
我地就黎輸....攬炒FAIL...
林鄭都開始做返啱既政策....點算....

吹大左，世事往往如此，有哂準備反而冇事，大大聲果D反而食哂屎

對香港人都係一件好事

新加坡同日本唔多人戴口罩
香港至少大部分人農曆新年假後都已經罩不離口